飲茶. 觀音普洱

係有冇人細個鐘意觀音. 唔鍾意普洱?
大個之後反而相反.

淨係飲鐵觀音 愈飲愈濃

一定飲香